呢張gif圖既C朗媲唔媲美到非全盛時期既咸爺

絲打公正啲 你地話啦！

Btw有無人識幫手整成gif

扯左

好人好者做到成隻鴨咁

願賭服輸呀
輸GAME懲罰黎

你話呢

可能成個香港得我覺得咸爺唔靚仔
審美觀好主觀既細個已經唔覺佢靚仔
反而覺得托迪，派路，尼斯達先靚仔

same
後生果時的確靚仔
而家老了

咸咸肌肉好鬆
當然對比c朗
對比香港肥仔肥佬/唔肥但腩仔腩佬咸咸依然屈機

全盛應該係02Wc？